細佬去完國家安全日之後變咗個人...

小妹有個細我十二年嘅三歲藍絲細佬。平時受老豆老母熏陶，睇開蝗語卡通，仲要開口埋口講咩打死暴徒，警察叔叔好波，本身都諗住小朋友仲細，只要循循善誘下佢仲有得救嘅，但今日佢去完國家安全日之後變咗個人。

本身佢對我都算有禮貌，但今日去完國安教育日之後變咗個人，一返嚟就開口埋口暴徒暴徒咁叫我，好似寵物小精靈啲精靈咁暴徒暴徒咁叫，咁我梗係嬲啦，一巴煎埋去佢到，冇諗到條撚樣竟然來起支來福槍一野射落我到，我知道同老豆老母講冇用，因為佢哋係深藍，一定幫撚住細佬。

更過分嘅係，我諗住開viutv 睇姜b啦，條撚樣就一野搶走個遙控轉去cctvb 話咩中國人就要睇tvb,抵制港毒viu 咁喎，小朋友學嘢快，真係好易俾人洗腦，宜家嘅佢好恐怖，同俾瑪雷洗腦嘅艾爾迪亞人冇分別

本身係屋企我都唔多想講嘢，因為老豆老母開口埋口都政治政治，宜家細佬都搞成咁，我除咗離家出走之外仲有咩辦法...

中共呢方面真係好可怕

三歲就撚樣？

可能飲蒙牛大變成咁

問佢想唔想扮超人

比來福槍射都無事，ching係super man?

拍條片上嚟睇下先啦

冇辦法 你個細佬已經壞咗

上回提要：小妹有個細我十二年嘅三歲藍絲細佬 該如何部署

唔好講笑 大陸啲細路句子都未識講
你問佢邊個國家最差最壞最乞人憎佢會答你「微果」

我收留你

中國人就應該要飛高高的